唔經唔覺原來已經冇曬白色巴士

唔認真諗下都唔多覺
遲下會得番紅巴
又一個時代的變遷
老了老了

利申：非巴膠

白板坐到腰骨都散

比起呢架 更想要返熱狗

好懷念無冷氣巴士

利申,非巴膠

熱到仆街
細個坐親都焗到頭暈

心靜自然涼

坐舊野先有舊時個種感覺
因為香港未來越來越衰
所以唔想啲嘢變新

試過坐30x黃埔出荃灣 下午放工時間 熱撚到
熱狗如行公路少停車就好爽

最憎呢隻車，夏天冇冷氣既

熱狗開窗好涼

唔講無留意

白色陣味好聞

巴打坐左幾耐？
我都好懷念

出世開始坐

仲有去屯門個車喎

好熱咩
我之前返學搭29m
呢架特別好坐，又超涼

Pish

舊車臭撚到仆街
試過搭過一架 屌你老母成陣酸宿腳臭味
搭撚咗9個字到1個鐘 一落車立即反胃
晚飯都食唔到 屌你老母

宜家個啲爛鬼櫈先散下話

最懷念係熱狗過隧道

道門好窄 入面車廂都好窄